［轉發］特朗普唔回應嘅白宮聯署你地又簽得咁快

特朗普唔回應嘅白宮聯署你地又簽得咁快
英國聯署 夠一萬政府一定要回應 夠十萬可以係國會討論
得4000幾個聯署?

推

全部入黎同我簽曬佢

光復香港，時代革命 並無港獨含意

Done

Push

推呀

揸BNO嘅要入，我呢啲97後嘅簽無用

pish

邊撚個仆街負評我

push

ＢＮＯ係咪都簽得？
我估好多人唔知

點解？ 因為英國佬信唔過

點簽呀大佬 都唔係嗰邊人

英國公民或者長期居英喎

推，簽呀大家，逼佢地討論都好

推
嘥凸

BC
但佢真係會對名?

冇得簽 照幫推

推
呢種就叫做實事啦
推到英國佬上水